.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--w--Water-Walk:

Хождение по воде (`Water Walk <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=371>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, сакральный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Цель может ходить по поверхности воды и других жидкостей, не проваливаясь.
Она может уйти под воду, если пожелает, но в этом случае, она должна :ref:`skill--Athletics--Swim` как обычно.
Заклинание не дает способности дышать под водой.

----------

**Усиление (4-й)**: Дистанция заклинания увеличивается до 30 футов, продолжительность увеличивается до 1 часа, и вы можете выбрать вплоть до 10 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst